# Tủ Quần Áo Minh Khôi

Tủ quần áo là một món đồ nội thất cần thiết trong mỗi gia đình, là nơi lưu trữ quần áo, đồ đạc cá nhân. Một chiếc tủ quần áo đẹp và tiện dụng sẽ giúp không gian phòng ngủ của bạn trở nên gọn gàng, ngăn nắp và sang trọng hơn.

- Địa chỉ: 465 Lê Trọng Tấn, Phường Sơn Kỳ, Quận Tân Phú, TP.HCM

- SĐT: 0338.444.999 - 09.3333.7788

- Email: noithatminhkhoi@gmail.com

- Website: https://noithatminhkhoi.com/tu-quan-ao

https://www.tumblr.com/tuquanaominhkhoisg01

https://www.pinterest.com/tuquanaominhkhoisg01/

https://www.behance.net/tuquanaominhkhoisg01/info
